覺唔覺得香港一定會買美國疫苗

唔買邊有得抄 借香港名買疫苗
第一批送上大陸 一啲抄 一啲高官接種
再呃市民有美國疫苗接種
點知個個打係大陸疫苗
等人以為自己唔好彩

疫苗唔係咁易抄..比粒藥丸佢研究一世都做唔到一模一樣
何況支那肺炎由支那發明，邊駛等美國疫苗